基輔戴拿模重返歐聯，你問我答

核彈頭入左幾多球

答案係陳同佳
因為幾乎戴綠帽

基輔教練係咪放棄糟糠

點睇Rebrov倒戈